大家除咗上連登仲有咩娛樂/活動？

平時搭車同係屋企㩒電話㩒到悶，搭車會聽下歌
平日得閒果陣都會做下運動周圍行，真係無細藝做就得返上連登 朋友少又唔係成日搵
仲有啲咩可以打發時間？

打下飛機，攰就會瞓陣，咁又一日

坐車出第二個區鳩行

約到人嘅咪游下水
冇嘅就自己游 或者去下網吧打機 返到屋企再ps4

好少打 因為打完之後個人會好攰，會頹幾日，同埋自己無女越打越諗唔開心

玩下ps4 睇下書

無ps4 我成班fd 都有買switch ，之前都想買，但試玩咗幾隻又覺得唔係好啱自己，自己又無特別鍾意打機

呢個ok 我都試過，不過真係要成日day off先做得

以前得閒會行山，菠蘿山未多人果陣已經行，不過依加好似封咗，有無邊個山好似菠蘿山咁咁近市區 最好元天屯

唔識游水，星期五就水運會

真係冇野做就會出太古行晒成棟野
利申 未夠薑一個人睇戲

試下就知係得架
無野係1個人做唔到

我都未 一去到多人地方就好唔自在，毒撚性格會急急腳走，走馬看花多，除非自己本身有目的咁行就唔介意

其實唔難，我係自學 加油巴打

我驚 會愛上呢種感覺 返唔到轉頭

一個人睇戲不知幾爽，唔洗就其他人鍾意幾時睇就幾時睇，你開左場都同唔到格離講野架啦

跑步做gym 睇書睇戲

夜晚返到屋企就打ps4

點解大家都鍾意打機 我以前小學都好迷online game，但後來大過就搵唔返果種味道，依加好似無咩game吸引到我，每次玩新/熱門game一兩個鐘就無癮del game 係咪好唔正常

手機game都係翻炒又翻炒同一類，冇乜特別
電腦game就 我估係因為大個左，對啲質素有要求先玩得冇咁開心
而家等緊芒亨world劈龍

你個gym係去會所定大鋪做

對芒享無興趣 我都好想同fd一齊打機但無奈自己對呢啲game無興趣 點算個人好頹，生活好似好灰咩都無意欲做

成日掛住瞓

手機驚

成日唔夠訓所以改過咁嘅名

睇小說，睇youtube, 約到人就打羽毛波
簡直就係廢青人生